理大生 依家唔係逞強既時候

本身我地既武力就唔係對等 堅持係要堅持 但要比外人睇到你地既無肋同惨況 感動和理非同中立人士 先係出路

唔係投降 而係比外界睇你地既現況 演得太強勢 無人幫到你地

Push

10

拉

仆街iOS 自膠 慘況

含撚啦
5毛狗

邊忽5毛

推

叫人打溫情牌都5毛？

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！